既然思鄉係一種病，咁思人算都上一種症。

所思所想並唔係真係佢，只係佢喺你腦內殘存最美好嘅一面。如果心病能醫，你捨得捨離思她嘅毒癮嗎？

(っ'-')╮=͟͟͞💩

自己嘅故鄉都叫曾經居住過
人如果你冇擁有過純粹叫自作多情

你果啲叫思春病

久久不能痊愈

擁有後失去先最痛

所以既然原來失去咁痛，不如當初不相見?